有無人鍾意將生果雪到變冰再食

將香蕉雪到變冰,口感好似雪糕

Gay